今日鋪天蓋地既性謠言只係為左掩飾新屋嶺被輪姦既事實

大家諗下，就算本身受害義士打算企出黎指證黑警，但係經過今日鋪天蓋地既性謠言同將女義士污名化，就算心理再強既義士都唔會夠膽企出黎講任何關於被性侵既事。

經過今日幾乎可以肯定黑警強姦義士既傳聞係真

推

女義士，plz出黎

唔好再fake news
適可而止

今朝一起身已經見到有藍絲group share類似既野，到晏d就到羅犯上電台鳩up，可以見到呢個唔係一般既無腦言論，而係啟動左輿論機器，去嘗試令女義士受二次傷害而唔敢企出黎指證黑警。

Yes 有d連登仔可能覺得用黎改個名當潮文好好玩，但係唔好忘記受害人感受。

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

班撚屌最撚叻一個大話蓋一個大話
然後話自己冇撚有錯

而且呢個大話仲可以順便人格謀殺企出黎指證既女義士

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

一定要煲大佢

推
新屋嶺 新屋嶺 新屋嶺 新屋嶺 新屋嶺

推！
係真㗎

推
係咪時候煲大新屋嶺

Push

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :